有冇人鍾意微縮模型？

（請用不推文回覆）

好撚正

哇！ 你既作品？

唔係我都想YouTube 同Instagram 上面架
之前揾到一個地方有得學整車仔檔，但好撚貴

我d手指好鈍，如果唔係我都想學！

果陣成日想淘寶買
不過砌完冇位放
同埋而家唔會再淘寶
所以冇玩過